如果當日入咗隻海龜個鼻度嘅唔係飲管

如果當日塞咗入隻海龜個鼻度嘅係condom而唔係飲管，今日個世界會變成點？

全球轉用鋼condom

倒模訂製

如果係口罩嘅話

鋼口罩

班環保膠搵飲筒插隻龜

you use the condom? how dare you!

查實飲筒入鼻...我第一日已經想講邊有咁易入到去....

BTW 海龜個鼻窿再擘大D應該幾好屌

利申有養巴西,認真講 龜既鼻係好敏感,有野埋去個下已經會FING開個頭避...(利申 成日摸佢地頭)今時今日既左派癲到咁,回帶咁諗深一層,我真係覺得個D人插落去再蚊既機率遠比隻野游大海被D洋流沖條咁撚長既野入哂個鼻

環保撚： 犧牲一隻烏龜可以有 Global noise

邊有咁多陰謀論呀

如果某天 有人影到海龜個龜頭畀安全套笠住

其實D藥既代謝物會唔會都係動物既內分泌干擾物嚟㗎!？